雞真係全世界最cheap既野

點解我叫雞做野
因為佢跟本唔算得上係一份工作
性本來就係用黎繁殖下一代
直到轉化為取悅另一半
同另一半增進感情
咁都係一種良好既轉變

但就係因為雞既出現
令人將性建立係金錢上
用金錢換取性

好多男人因爲好奇心
而走去叫呢啲臭雞
仲周圍同人講好乾淨
但諗真一層 真係乾淨咩？
呢頭用口含完第二條
戈頭又用同一個口含番你戈條
上一手用完個閪都仲未涼番
就到你用
啲雞蟲就會話：有用套架！
吓？
上一條撚既污穢野已經由臭雞隻臭口傳左過黎比你啦

真係諗起都覺得嘔心
最嘔心既係 啲女人覺得冇問題
自己男朋友/老公單身時叫過雞
都唔介意
仲幫佢地合理化：咁單身解決需要好正常
我呸！
女人真係好愚蠢 咁都接受到
就好似啲毒撚接受女朋友做過雞一樣
仲要以為揾到真愛
我呸！

叫雞既男人都係冇腦
做雞既女人都一樣
仲要以為靠自己揾到好多錢好威
即使佢收山唔做 佢一世都只係臭雞
有幾多錢都唔會變番一個正常既女人
叫過雞既男人
價值觀已經扭曲 一世都唔會正常番
而同一個叫過雞既男人拍拖/結婚既女人
永遠都唔會得到真愛
而且你地個閪同臭雞既一樣咁臭

會有女人話ok咩

呢個世界上既蠢女人好多
你遲下都會遇到
佢地仲會幫你諗埋藉口
你地將會好幸福美滿

多謝你先

如果冇雞 好多毒撚連扑野機會都冇
呢種職業點都好過要偷呃拐騙

重申 佢地冇資格稱為職業
正正常常既人係唔會揾唔到另一半
所以唔會冇扑野既機會
你就係其中一個叫雞合理化既人

天生矮柒窮又點睇 佢地都唔想架喎

戈你老母，打字都有鄉音
事實係冇錢慘過做雞

又要拎咩例子出黎比你睇呀
自己揾下幾多矮柒幾成功先啦
窮唔窮呢啲野靠自己架喎
如果你矮柒都唔努力
仲要拎啲錢去叫臭雞
都冇人幫到你

女人主動物化自己我覺得冇咩問題 人地賣身賺錢 我覺得冇咩不道德 反而啲ptgf真係狗也不屌 做雞又要守住貞操 做雞做到咁真係傻的嗎？

Btw 你條仔成日叫雞所以太攰成日訓教？

有冇諗過係先有人性再有雞 定有雞先令到人性將性愛物化

賣身就已經夠曬有問題啦
死雞蟲
Ptgf咩都好 大家都是雞 不用分得那麼細

戈你老母咩

你老母叫雞
你老豆做雞
然後就生左你呢隻雞蟲了

用下腦都知啦問

講真就算冇雞 有d男人都係會為左一嘗美色而用錢做交易 講到尾都係你情我願 雞既出現只係迎合返人性需要姐 你上面講到係有人做雞先令到d男人去叫又好似唔係好合理喎 點解責任就全部落哂係d雞到 男人叫雞就可以用好奇心輕輕帶過先

其實雞出現先定男人用錢去令啲女人做雞先
跟本唔係重點
係呀係你情我願呀
冇人講過啲雞係比人用枝槍迫佢做/啲男人被迫叫雞喎
你知唔知自己講咩架
又搞錯重點？

覺得做雞/叫雞係個人選擇，又影響唔到我，冇咩問題

利申 冇叫過雞

你想表達雞係好撚cheap呀嘛
但就係因為雞既出現
令人將性建立係金錢上
用金錢換取性
我想講既係你呢三句將因果調轉左 人性不嬲存在 而雞既出現只係迎合返人性需要 唔係全部雞都係想為搵好多好多錢而拋個身出黎做 有好多都係比老公拋棄 自己又帶住一頭家 唔想靠人地拋個身出黎搵錢唔通又係好撚cheap好撚臭雞？

女人本身大部分都拜金
所以先咁多臭雞，娛樂圈貴妃雞，床單經紀
所有行業都有好多雞

做雞，貪錢，無腦 全部都係港女天性

笑死我咩
咁多工作唔做唔揀
係要做雞先換到錢？
聽你講真係以為啲單親媽媽個個都係雞
講咁多都係得一個結論：
雞= cheap同臭

另外 你想講人性定性呀
定人性其實代表人既性呀

咩叫大部分先
咁講其實人大部分都拜金
唔係剩指女人

臭雞之所以咁臭明遠播
咁多人知道佢散播係唔同行業
係因為佢地唔正常
唔正常既人先會比人拎出黎講
好地地既女仔冇事冇幹唔會比人講
所以你地重來只會聽到啲女拜金，臭雞（因為佢地唔正常）
而令你地誤會「大部分」既女人都係咁

你覺得影響唔到咪影響唔到
人就係咁短視
只睇目前 唔諗將來

你咁講都唔係無道理

不過我啲中學同學 以前個個都係住公屋
佢哋知我住私樓都會痴埋黎啦

佢地升唔到中六 都讀唔成書 無學識就去做飛雞
到私我上u果陣
佢地已經一人幾個Chanel Hermès 放上ig

但家住天耀 天頌

係又點
我一個月叫5次條女都唔撚知

所以我都覺非處既都好污糟

咁都代表唔到啲咩
只可以話你留意啲女多啲
因為啲仔都會放錶放車上ig

咁恭喜你條女都加入臭閪行列
Btw 你條女應該一個月同緊5個以上既人屌緊
但你都唔撚知
死雞蟲 好嘔心

非處唔代表污糟
一開始講左
性係用黎加深感情
你正常拍拖又唔係好細個就破處
其實係正常
唔好諗到一破左處就會成日同人搞

雞都叫cheap
咁真香港人咪叫cheapest

睇番標題
雞已經係最cheap

所有負評既人都係臭雞蟲/臭雞本身

估唔到咁多人既價值觀已經扭曲變形

樓主乜事咁大仇口
利申無叫過，d人鐘意做雞咪有佢做，關我乜事

啲心智未成熟既
又睇到呢個post 啲雞蟲留既言
就以為好岩好有道理
然後就信到十足
諗起都覺得可悲

當然同你息息相關
你隨時有一日都會走去叫雞

其實啲雞蟲瞞住自己女朋友
以前叫過雞/一齊緊都叫雞
都真係幾賤格
點解拍拖都要隱瞞
大大方方講你叫過雞咪算
還掂啲死蠢女人
都會話我愛你所以我接受

樓主呢啲思維應該臨老過唔得世

麻友

解釋下

有冇諗過d雞有時係被迫？
俾人操控住/操控住老豆老母而被迫接客？
又或者係d女仔冇生活技能，
但全家人都要靠佢一個人養
而一定要做呢d高風險既工？
唔好以為雞係自願，好多時係為勢所迫

雞好好食
煎又得 炸又得 蒸又得 燒又得

雞都係人 雞都會病 雞都有愛國既

偷呃拐騙賤過雞 ，唔等於雞唔cheap
有人蠢過閣下，亦唔等於閣下唔蠢

咁唔正常嘅人就唔可以扑野？

最撚成熟一定係樓豬啦 係佢眼中全部做雞既都係想搵多啲錢享受人生

但社會笑貧不笑娼

如果所有野都可以咁簡單就好 每個人既難題同處境都唔同 為享受生活做雞你可以話佢道德淪喪 咁為生計養家既唔通又cheap咩

但使男人常縈懷 人盡可夫又何妨

樓主如果有人比一千億，要同你扑野，你制唔制
如果你制你就係雞，唔好將自己睇到咁高尚，只係人地未出得起你心目口既價

哦！終於捉到你爆響口！

樓主應該啱啱發現條仔叫過雞

十卜
所以唔係處女又離過婚/未結婚應該人道毀滅
好dirty

係有雞蟲既出現先有雞
身為男人見唔少身邊朋友用錢掟到D女做雞
你可以話D女唔應該因為錢出賣身體
但我地返工何嘗唔係為錢出賣緊自己

但世界由古至今，所有地方都係有雞哩樣野

有冇諗過係必需？

樓主一定唔會制啦

無雞你地啲死毒撚去邊到發洩性慾？

咁洗唔洗頒個好市民獎比啲雞蟲呀？
多謝佢地鋤強扶弱
幫助呢啲弱質女流

唔正常既人都唔會有正常人既思維

有時真心唔明啲女點解要做雞
好地地做工不可以的嗎

利申：有叫過

最好每個叫完雞既雞蟲
都頒張感謝狀比你

你up乜鳩？

我男朋友不知幾乖乖
似得你地咩

需你老母
你老母需要你呀

駁唔到

估到有你呢啲低能仔話:
我地番工都係用肉體換金錢
你閱讀理解應該u
同你講都嘥氣

死雞蟲

只要佢唔係雞
都值得原諒

你估我想？
只係啲女太拜金先會做呢樣嘢

啲女優從良大把人爭住要

樓豬大部分時間都係人身攻擊 冇駁過

見到樓上位258D巴打咁認真覆樓主我都凳佢晒時間

講到人地迫你咁

唔正常既人都係人
人就有權利扑野

所以樓主係on9但都有權利扑野

其中一個咪就係你囉
不過冇你份

如果你唔係臭雞/雞蟲
邊有人攻擊到你呀

有d 雞都好命苦, 大家都係女人,何必呢

放心喎 我又冇叫過

因為你係雞蟲協會既成員
所以你唔認同我既講法

差你一張證書
下次上去拎番

唔想知你有冇叫過喎

你條仔有叫到雞

咁你上面覆我做乜柒 見你問如果我唔係臭雞/雞蟲 咁我咪答下你囉 起撚曬鋼

雞都有分自願唔自願
樓主一刀切話全部雞都錯好明顯思想仲好幼稚

樓主呻完都會有人離開叫雞行列嘅
同時
都繼續有人加入叫雞行列
一雞死一雞嗚

佢咁乖先至冇你地咁衰

唔通叫過雞又話你知 冇樣睇

冇人問過你
只係話番比你知炸

又唔係偷呃拐騙
好過嗰條肥婆呃人上去食飯先

你返工比人用口屌
佢地比人用撚屌

你話唔係咪唔係囉
咁你算唔算認咗自己係度人身攻擊？ 冇理據係度吠

即係你覺得呃蝦條/中出即飛 好過叫雞？

雞蟲係世界上最嘔心嘅昆蟲

Agger

男人既一生離唔開返工同埋叫雞

女人只要唔係處,其實同雞一樣污糟
雞係比好多男人屌過,污糟唔洗講
但對於有女朋友既男人黎講
如果現任女友唔係處
即係話個西之前已經有人用過
仲好大機會係無套
點知之前D仔本身乾唔乾淨,有冇叫雞或濫交
諗起都覺得比雞仲污糟
所以D女人聲討雞蟲之前
確保自己先係處,先有資格講乾淨!!!!

其實呢d戇鳩覆佢做乜
由佢自high自言自語
雞cheap唔cheap唔到你去話
社會真係咁撚簡單 女人駛撚落火坑
呢d至少係一買一賣 唔係偷呃拐騙
無呢d雞付出肉體滿足一大班毒撚
分分鐘風化罪案幾何級上升
尊重下性工作者啦屌你老母

十分認同樓主
完全唔明做雞個啲女人咩心態
有正職唔做走去出賣身體糟蹋自己
連最基本人既自尊都冇

不過又咁講
如果呢個世界冇雞 毒撚既生活就只有右手相伴

利申冇叫過雞亦都唔會去試

屌你啦
成功果班你就見到
失敗果班你就見唔到

你條仔叫雞？

其實樓主話正正常常嘅人都會有女朋友
有冇唸過d人真係好盡力改變完都係搵唔到
樓豬d思想就係將搵唔到女朋友嘅原因歸咎於個人度。
如果樓豬係政府人類一定收得皮
將窮人搵唔到錢冇飯開嘅問題歸咎於佢地唔夠努力去做嘢
睇撚到真係想屌你老母

認同
你做任何工作都要付出
但做雞 你只係同人歡愉
而且仲係訓係度開工

同意 所有雞蟲都應該爛jj 每日忍受流膿之苦
好想打j但連j都打唔到

yes 非處=雞

樓主根本就唔想俾人討論
俾人用論點駁 講唔撚過人就屈人雞蟲又合理化叫雞又剩
睇死佢轉頭又屈我雞蟲架啦

同之前雞蟲要豬咁蓋個印既post啲人一樣

冇雞就冇av，冇av就等變印度啦，建議樓主去一轉印度再開po

唔知點解覺得樓主係假膠

笑貪不笑娼呀

知唔知呢句嘢點解？

可惜現實世界中，的確存在著，事實就係有女人做緊雞，好難改變令佢哋消失！

冇人要求過佢地要消失
只係想比人認清雞同雞蟲有幾咁cheap

你講啲論點黎聽下先啦

No

唔好害人

其實有冇諗過點解努力左都唔成功
會唔會錯左方向呢
唔得咪諗下咩方面有問題囉
虛心問下人自己邊到有問題
成功有標準？

冇呀冇呀

其實所有毒撚都係自己造成

樓主男朋友叫雞搞到樓主咁憎啲雞？

收皮啦你 你覆左我都係on9咋！
雞係cheap唔係到我話
係事實
又一條臭雞蟲
護雞犬
性工作者我呸
又係到神化啲雞
今次唔頒感謝狀比你啦
要頒比啲雞雞 佢地付出肉體好偉大

話左冇
叫雞既人冇資格做我男朋友

我冇叫過雞 你快啲做我女朋友

老蘭 被 洋腸 免費 屌 果D點計

同意一半
姐係同意個西比人用過
唔知之前有冇用套
唔知之前條仔有冇叫雞個part
但唔同意比雞污糟戈到呀！！！
雞緊係污糟過佢地啦！！！！

姐係唔叫雞就會呃蝦條/中出即飛？

想要咩理據呀？
你又有咩理據呀？

姐係你覺得個肥婆做雞好啲？

呢個又係另一個topic

做過雞既女人隱瞞過去，然後同一個叫過雞既男人一齊咁咪得囉

同意冇樣睇
但我相信佢

你都on撚9 鄰國一隻普通酒店雞都8萬/月
做夠十年就袋成千萬 拍下屎忽移民搵個外國毒撚嫁 又可以重新開始
你？番工挨騾仔啦 傻撚

唔洗隱瞞呀
佢地天生一對

你快啲去做啦

認同呀
但叫過雞既男人偏偏想自己女友/老婆係身世清白，公平咩？

咩重新開始呀
佢一日做雞 終生為雞

佢地想下好啦

樓主D邏輯都幾有問題 同呢D女人講道理真係

有問題請指出

香港地叫雞同做雞都唔犯法已經證明雞係冇問題
再講如果睇數字嘅，妓女帶嚟嘅益處多過壞處喎

剩係想話你知佢地好污糟好cheap咋
睇咩字數呀 ？
益處咪就係比啲色字行頭冇定力鐘意新鮮感既男人多一個途徑有性病囉
其餘都係壞處

雞蟲係低賤人種有三個原因
第一 客觀條件
樣衰 柒 毒 肥 矮 窮 鹹濕一定中幾樣
第二 內在
道德標準低 進行不道德交易
性慾大過理智 下體主導大腦
第三 態度
叫雞係羞恥 只有得唔到女人/愛情既男人先要叫雞洩慾
雞蟲坦白承認自己樣衰條件差 但想感受被女人愛/溫柔鄉先叫雞都會可憐下佢地
但雞蟲反而好自豪咁講男人叫雞無問題
宣揚叫雞係解決生理需要或者男人個個都叫雞呢啲歪理

你係雞蟲所以包庇雞蟲同類
定你老母做雞

計計計你老母咩傻閪
依家講緊雞同雞蟲cheap呀
你拉埋其他黎講會影響到雞同雞蟲會無咁低賤?

明買明賣

唔知你中學畢業未，你知唔知有合法嘅性交易可以減輕幾多風化 強姦案？知唔知點解每個國家都對紅燈區隻眼開隻眼閉？甚至變成旅遊景點？
睇你剩係識得講性病就知你無知到極點，有空閒時間就讀多啲書睇多啲，了解下一個由古至今都咁流行嘅一樣嘢啦
所謂污穢都係因為道德問題所以先俾人話啫，其實咪一樣係明買明賣，大家各取所需又幫到人又幫到自己得到想要嘅嘢 唔好俾人咁易洗到腦先得㗎年輕人...

叫撚左你都唔撚知啦
冇事冇幹會上黎發癲？
定係你本身做雞良心發現呀？
駁唔到就人生攻擊 都唔使同你一齊 識撚到你都喊3聲 一有異見就發撚哂癲

利伸冇叫過

幾時扑野係人權
根本係一己私慾黎
無得扑野就要強姦不如死左佢
將自己同印度禽獸相提並論我諗得你自己同班雞蟲 唔好拉埋其他男人落水

雞蟲最興問人中學畢業未
俾你master畢業 返工幾廿年又點
道德水平都係成pat屎咁

非處未結婚有咩資格講道德

個個似得你一邊理直氣壯話叫雞明買明賣
一邊偷偷摸摸叫左都唔撚俾得人知

非處既道德就係唔搵處男/女
好心雞蟲都搵返雞埋單過人世啦

雞蟲都有分自願唔自願?

所謂道德水平咪就係你心中條線囉細蚊仔
用自己把尺去度人地有西用咩
事實呢個世界冇黃嘅話會世界大亂
你條女行行下街都會俾人姦嘅年代你未出世你緊係覺得冇嘢

樓主1999

係咪得我心目中有呢條線咁多雞蟲post大家有目共睹
你唔洗轉移視線 我從來無話唔可以叫雞
我淨係叫班雞蟲孤獨終老 或者是但搵隻雞埋單
唔好禍害非雞同雞蟲類有正道德水平既人

非處男都要人道毀滅

死毒撚直頭要人道毀滅

有時真心唔明啲男人點解要叫雞
好地地搵個女朋友不可以的嗎
男人唔搵女朋友叫雞同女人搵快錢做雞一樣咁低賤

幾時剩係識講性病呀
知你叻叻睇好多書識好多野啦
不過閱讀理解都係拎U
你一出世就比人洗晒腦

從古至今存在就代表合理/必需
咁耶教都應該好神聖 連登仔做咩要笑鳩耶撚

小朋友邊到睇唔明
我再同你慢慢解釋
唔好睇啲人講到好有道理咁
要小心判斷下

你形容緊你自己 ？
你啲大膽假設用番係科學堂到啦

(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

發覺失敗者真係好鍾意攞道德嚟做盾
因為你地冇其他嘢係出色啲
只好攞呢樣嘢去踩下道德高地
好彩呢個世界唔係你班廢柴話事

有時候真係好羨慕你地仲有咁天真嘅想法
覺得黃就係唔好係壞事
周星馳回魂夜真係講得好啱，就算隻鬼唔嚟咬你你都會驚，因為你由細到大人地都同你講鬼係恐怖咁樣

發覺雞蟲真係好鍾意攞年齡嚟做盾
因為你地冇其他嘢係出色啲
只好攞呢樣嘢去抬高自己地位 成日問人小學畢業未
合理化自己既低道德水平
好彩呢個世界唔係你班廢中話事

最天真咪你班雞蟲
懶係以為自己睇透世事 叫雞係明買明賣姐
成副人大左就知xxxxx既論調真係好嘔心

咪咁小學雞執人口水尾啦仲細咩
事實黃色事業係利大於弊喎，你一係就反駁到我
唔好剩係攞啲個人情感乜乜道德標準呢啲得你先咁覺得嘅嘢出嚟講啦
個個政府都默許甚至香港都直頭準許呢種型式嘅存在嘅時候你啲社會垃圾走出嚟話人

咁事實你做多幾年人生咗腦筍嘅時候你就知每樣都有佢存在嘅理由，仲要係一樣歷史咁悠久嘅嘢

睇成人台長期有個性病post就知

我理得你個黃色事業有幾蓬勃發達 關我撚事 唔犯法就等於唔低賤
同埋我淨係想表達一樣野雞蟲係道德層面上既低賤人種 地底泥 社會垃圾渣滓
我表達自己意見都唔撚俾
雞蟲真係惡過狗

笑撚死
又要驚又要叫 屌個閪都提心吊膽 所以先話雞蟲cheap

曲線話自己成熟
講真你咁成熟就唔會係到出現啦

你唔好撚偷換概念啦，依家係你彈出嚟指責人地做雞同叫雞喎
其實印度真係一係好例子，因為當地嘅主義女性係唔可以拋頭露面 所以係甚少女性去做雞，但結果就係每年都總有幾單轟動全球嘅姦殺案 圍姦未成年少女個啲新聞出嚟，呢樣就係好明顯缺乏黃色事業下嘅社會喇

雞蟲又黎話人腦筍都未生埋
你班雞蟲係腦筍生埋就唔會去叫雞啦
正正經經搵個真心相愛既女人共渡餘生唔好？組織家庭享下天倫樂兒女福

夜媽媽訓唔著咪上嚟撚下狗囉
你一係就答我點解你認為咁有問題嘅嘢會生存咗幾千年啦

睇你咁多個回覆 都有少少曲線提到自己好成熟
你一係就係自以為是既廢中
一係就係以為自己思想好成熟既弱智仔

叫雞從來係for單身嘅人，但香港有幾多人係單身你又知唔知？唔係一句何不食肉糜就解決到嘅事

我睇你咁多個回覆直頭覺得你係小學生添
一啲常識都冇

岩
所以揀女朋友一定要係處

啲人有冇諗過 排佢前面嗰個人可能有性病?

我係小學雞呀
小學雞都知雞同雞蟲有幾cheap

自己有都唔知呀
但雞蟲因爲谷精上腦
係個一刻 並唔會諗到其他野
只會諗到射精2隻字

你算鳩數啦好嗎
我洗撚你同我解釋黃賭毒既存在意義
我又唔係針對佢既存在
正如無人會反對有賭呢樣野
但賭仔係仆街合家剷呢個一定無異議

我覺得妓女都幾高尚
起碼可以降低性罪行嘅發生率
不過雞蟲真係好撚cheap

成班雞蟲衝曬出嚟認威

你係處先好講
祝你揾到
唔好到時揾唔到求其幫人埋單呀

你真係覺得雞咁高尚咩
點解我真係完全唔撚覺

一睇到你呢度唔使討論啦，有你講冇人講

所以咪冇講錯你地只係個人情感嘅道德標準囉
你一個人覺得有問題就要其他人就晒你
慳返啖氣啦傻鳩

就好似佛經故事入面地藏王菩薩咁樣
佢哋不入地獄誰入地獄？
總要有人做呢啲職業

個人認為性工作者都唔識尊重嘅人連雞蟲都不如

答到我未？點解有問題嘅嘢會生存到幾千年都仲係到？
點解連古代咁封建嘅人都會準許呢啲嘢存在？

如果冇咗班妓女 一陣有一個雞蟲把持唔住走去強姦學生妹就唔好啦

覺唔覺叫過雞既男人應該好似豬咁蓋個印上身

你睇下呢個post同依家呢個post既正負皮
咪知我個所謂個人情感既道德標準有幾多人認同囉

講到叫雞都有規則咁
係咁不如嚴格啲執行番叫雞從來係for單身嘅人
仲要通過審核
確認左啲雞先可以接
咁會唔會好啲

控制唔到自己碌鳩既男人同禽獸有咩分別
抵佢地坐監 最好強姦係閹刑 睇下佢地仲敢唔敢

仆街原來真係小學雞嚟。。。睇正負皮就當係真 大佬你唔怕俾人笑都因住街邊隻狗會吠吖 bam肥絲post四萬幾正皮但肥絲bam咗未？
港獨post都好多正皮但獨咗未？好心你唔好咁憨鳩啦好嗎 俾啲質素好冇

咁點解釋仲有強姦案
我認為強姦其實同有冇雞唔太大關係
好多強姦既畜牲都係為左個下快感

唔係喎
連登仔唔係好憎女人做雞咩 唔關單唔單身事
計我話雞蟲單唔單身都唔可以叫雞先公道

叫你睇正負評係想你知唔係個人感情道德標準呀
你成日諗多左既

單身嘅人去叫雞 有錢嘅人就玩女人叫高級雞
但性質一樣都係明買明賣
你將一樣本來咁簡單嘅嘢整到咁複習
黑白兩道都唔會放過你

冇記錯你係圖內排隊既其中一名

港獨大把人認同但未實行到so what
咁你(個人情感上) 係咪唔認同港獨
港獨至少係有支持者

樓主出街食嘢小心啲呀
雞都要食嘢㗎嘛
佢哋奶過啲餐具 碗碗碟碟你又要奶
都唔知會唔會有病

所以樓主出街不如自己帶餐具器皿 又可以環保

老老實實 如果一樣嘢只要有三成人係覺得有問題嘅就一早已經足夠令佢消失，但你要知道個事實係覺得有問題嘅人根本半成都冇，咁到底你係主流定大眾係主流？連登幾十萬會員得二千幾人覺得你啱嘅有用咩？

係集體價值觀而非個人情感價值觀

有白內障就去驗眼啦屌

我贊成bam肥絲同認同港獨添但咁又點？
起碼我唔覺得呃下like就精神勝利

我次次都噴消毒火酒架
食得安心又放心
不過其實啲雞有自知之明既話都唔會隨便出街食野
因為佢地知自己cheap 行步路都唔敢抬起頭
只可能係佢地間房/床上面有客到既時候
獲取少少既尊嚴

問題又黎喇
點解扑嘢一定要有另一半
我只係想要性而唔需要愛得唔得
定係只要我咁諗你就會話我價值觀扭曲道德審判我
如果係咁冇討論空間

講到有根有據咁喎
個半成點得黎架

所以咪話你班撚樣全部都係思想未開化嘅愚民囉
係咪又要我屌化你地呀
成日道德道德 根本就係主觀睇法 講到自己好有point咁

屌你老母，我想叫雞架？無女麻

而家咪就係講緊正皮嗰班全部都係垃圾囉 佢地全部都係個人黎㗎嘛
多人支持=真理？

你咁講所有問卷調查/抽樣調查都作廢得
又唔係問曬全港七百萬人
係睇比例架嘛傻閪
連登個sample size可能得幾萬人
單個post可能仲少得二三千人
入面有二千人正評二百人負評
咪證明左睇post個二三千人既取態囉
如果一個三千人既問卷調查一dd無反映到主流價值觀既話
咁唔該你做個sample size再大d既證明支持雞蟲既人係多過唔支持既囉

咁點解你無女咁失敗呀
反省下啦雞蟲

港女垃圾，吊高賣

歷史係一面鏡子 你睇返點解咁多年都一直存在再加上自己真係去了解下先你都會知道點解一直冇人反

而家個問題係 係咪主流價值就等於正確
香港之所以公民社會發展得咁落後就係因為太多人云亦云 唔用腦思考嘅npc 連登就係一個縮影 大部份post都係正負皮一面倒 根本大部份人都冇用腦思考過就求其禁

叫你反省又賴人
都係你失敗既其中一個原因

真係好老實講 我碌到都唔會特登入嚟負皮你
因為一睇個標題就知冇意義
完全同個啲咩覺唔覺啲人點點點好點點點一樣
冇必要曬時間㩒入去

屌你老母 資訊科技越發達 人嘅思想反而一直倒退
以前通街老泥妹都冇人屌 而家叫雞做雞都要道德審判
遲早有日所有人類社會娛樂都變成唔道德 人人生活得返食屙瞓 道德撚就應該最開心

其實無人反對賣春呢樣野
係笑鳩雞蟲垃圾姐啦

咁你咪即係反對緊賣春囉屌 知唔知自己講緊咩

都係個句
你就係入黎討論既其中一個on9

呢個真呀，你睇連登成日第一個留言講乜之後啲留言都會順住果個方向去，所以成日引發咁多炒車

樓豬咪反對緊

反對= 好心唔好有雞出現啦
而整個post都講緊啲雞同雞蟲好撚嘔心
同宣揚番佢地天生對

一對

因為我有了解過 我唔認為做雞係有你講到咁cheap

根本好多啱嘅嘢 例如環保 LGBT平權 黎到連登都俾人歪曲曬 仲要有一堆傻仔跟住唱反調 以為自己好撚型咁

本post 第一個有立場留言：
如果冇雞 好多毒撚連扑野機會都冇
呢種職業點都好過要偷呃拐騙
唔怪得你地都順住呢個方向走

你有冇諗過冇雞嘅話個社會會變成點先？

我不知幾支持環保
但叫人走去叫雞我就真係做唔出了

最弊係好多思想未成熟 冇乜思辨能力嘅中學雞上得多連登 就學曬啲錯嘅價值觀 咩所有女人都係雞 然後就醜化雞呢個職業
冇人做雞 邊有得你想屌俾舊錢就屌

上面條雞蟲話我個人情感得我一個咁諗 我咪話俾佢聽大把人都係咁諗 係主流價值觀
你就話主流價值觀唔一定啱 咁我主張既價值觀我一定係思考過覺得啱先提出黎 雞蟲真係好中意懶係眾人皆醉我獨醒

我一直都係講冇雞會帶嚟嘅社會問題
而且呢到都唔係第一個post講
因為每年都總有幾個好似你咁天真嘅人彈出嚟

我唔會要賭場執笠
個我覺得賭仔係仆街合家剷有咩問題

我都唔會走去叫雞 其實我本身都唔叫雞
但問題係點解要道德審判叫雞同做雞嘅人 你理據係咩先
定係根本你身為女性 雞呢樣嘢威脅到你嘅價值 因為當人人俾幾百蚊就可以屌隻閪嘅時候 就冇人會想循一般途徑溝女？

真理

得你主張嘅價值觀係思考過覺得啱先講出黎 同你相反嘅就係9up？我狙擊咗你幾個post 你仲未答到我做雞對社會有咩負面影響喎

你唔使借啲易屈我係雞蟲喎 我冇叫雞亦冇做雞
只係有了解過覺得咁樣話一個行業有問題係唔啱啫
既然你覺得大把人係咁諗嘅，點解幾千年嚟都冇人反？
呢個問題我問咗幾次你地都冇人肯答我，既然你係覺得咁多人認為有問題嘅話，點解事實又冇人去反呢？

你係咪咁撚蠢呀
我話你死毒撚好樣衰
你問我有冇諗過呢個世界無左你會點
重點都唔係有冇你 有你冇你你都係好樣衰呀

你調轉黎講
所有女人都係雞
係醜化左啲好既女人

佢地根本答唔到 因為理由根本唔存在
佢地只係主觀咁覺得呢樣嘢唔道德 而冇經過任何思考
再睇真啲 根本就係因為如果人人叫雞 就冇人會溝佢地班女人 所以先要出黎不停開post醜化叫雞同做雞嘅人

樓主明白佢d留言負評愈來愈多既原因未？
由最頂正評多去到後期得返負評

唔好九唔搭八啦好嗎？可唔可以俾啲有小小質素嘅討論？我開始覺得自己係到曬狗氣

首先 我就唔認同所有女人都係雞嘅
第二 你一直醜化做雞嘅女人 理據呢？因為佢地出賣肉體？有邊份工唔係出賣勞力？只係因為工作性質唔同就要醜化人地？

根本就曬氣
我之前已經入過好多個佢地啲圍爐post狙擊佢地 根本冇人答到我嘢 淨係識一味鬧 後黎我都放棄咗 係頭先咁啱又見到先忍唔住

其實睇下印度再睇下香港就會知道
根本有得合法叫雞同做雞係保障緊你地香港女仔嘅貞節安全

因為雞同雞蟲對我(社會一分子)真係無影響
由頭到尾我都話想笑鳩班雞蟲咋嘛
係你地雞蟲俾人講中起曬槓

我已經唔會講呢個point 因為佢地會醜化你話你連碌鳩都控制唔到就係垃圾
好簡單 根本性服務就係一項商品 一買一賣 冇問題 雞嘅存在唔係為咗減少罪案乜乜乜 係為咗滿足人類嘅luxury needs
ok？

咁你笑鳩雞蟲係咩原因？講黎聽下？

閣下點睇有錢人玩三 四線暗星，叫高級雞？
佢地都覺得自己冇問題㗎喎 因為有錢想做乜都得吖嘛

人地回應緊主題 雞係最cheap
有人蠢過閣下，閣下就唔係最蠢啦，可惜未必有

都係雞蟲有咩唔同 只不過多幾個臭錢

見你咁耐先覆都知你又走去copy呢段嘢啦 悶唔悶呀
第一點 你點樣證明所有雞蟲都係客觀條件差？鹹濕又點？
第二點 咩叫道德標準低？性交易不道德嘅位係咩？就係因為你認為（冇實質數據支持）多數人反對就係不道德？
第三點 點解叫雞係羞恥？點解得唔到女人/愛情先會叫雞？我有女送上門但我唔需要愛情我只需要屌閪得唔得？點解要assume所有人都係愛>性？
我條件好 但我唔想bother同女人打交道 只想洩慾所以叫雞又得唔得？

但冇你以上嘅特徵喎

唔覺賣身有問題
扑野呢個行為大家都享受
做好保護措施亦都可以預防到性病
想扑野唔一定要溝女架
扑完條女飛左佢咪盞佢唔開心

我都反對宣揚叫雞，但同時我都反對人地憑客觀條件同道德標準去審判其他人

完全同意
呢度啲人assume一定要有愛先有性
忽視咗呢個社會好多人根本唔想要romantic relationship而只想享受性愛嘅快感

黑人問號 講緊我無錢定咩

佢講緊你第一個原因呀
有錢嘅靚仔咪唔符合你個point囉 咁又點計

你整個三個原因唔適用係有錢人身上囉
第一個客觀條件已經唔使講
第二有錢仔嘅道德標準同你普通人嘅道德標準都唔同啦 兩個世界
第三人地個態度點都輪唔到你啲星斗市民理
咁有錢佬叫雞仲係咪雞蟲？

最尾個point已經出賣左你第一個point
你條件好唔稀罕同女人打交道咪等d女送上門 洗乜俾錢 定你嫌錢多

至於叫雞道唔道德 道德標準係人定架喎
可能我道德標準高咪覺得叫雞係無道德
你道德標準低咪覺得無問題一買一賣姐

而家係講緊啲女送上門我都唔想同佢地交流呀 我只係想扑嘢咋 ok？
大佬 你估啲女送上門真係個個屌完錢都唔使俾走得？你唔好咁天真啦
我只係想知你嘅道德標準係基於咩理據姐
講真 我都好想你說服到我㗎 咁我咪唔使花時間心機覆你囉 但我真係睇唔過眼呀嘛

點解有錢人既道德標準同普通人唔同
姐係有錢佬包二奶玩女人係理所當然
道德標準就係普世價值 何來有錢人有特別待遇

食齋個啲人都覺得你食肉係好冇道德㗎
咁係咪就代表人地啱你錯？

點解真係可以企到咁硬咁支持啲雞唔污糟
仲要有人覺得佢地好高尚
明明個閪係咁比人屌
屌完一個又一個
屌到又鬆又臭
上一個屌完呀呀呀
下一個又即刻入黎屌
唔覺得好cheap架咩
諗到呢個位已經覺得佢地好污糟
仲要衍生埋去討論
我鐘意有性無愛
其實都有一班人係鐘意有性無愛架
你地咪group 埋一齊過世囉

條件太好
送上門都唔想同女人交流
淨係想扑野
講真我實信你架

其實成個post 都係想表達下
啲雞同雞蟲都好污糟
呢啲唔係公認既事實黎架咩
當然都想表達下啲女人好蠢
比人呃緊都唔知

咁係你話雞蟲有你個三大原因嘛
咁冇個啲又點計呢？堆二世祖玩得仲癲過啲雞蟲喎
有錢人同你普通人嘅道德標準真係唔同㗎喎，有錢人不嬲都係三妻四妾㗎啦由古至今，因為有錢人使乜理你啲所謂道德標準 都話係失敗者冇嘢可以威先攞道德標準嚟做盾去掩飾自己冇能力

點解普通既女人就唔會比人屌完一個又一個？
點解普通既女人就唔可以臭？
點解普通既女人既伴侶就唔可以有性病？
你既邏輯係我啊媽係女人
所以女人都係我啊媽
一班人鍾情有性無愛有咩分別
你地根本就自製道德高地
永遠活係自己既世界 做井底之蛙
冇人可以同你地討論
講事實，講數據你又反駁唔到
只係人身攻擊

sorry 我唔認為雞同雞蟲好污糟
一般黎講啲人會咁覺得 係因為性行為有機會傳播性病 但其實做好安全措施就可以將機會大大降低啦 根本唔係問題

而家唔係講緊我
係講緊如果有人係咁又點計
仲有呀 你仲未答我 點解assume叫雞嘅人就係客觀條件差同埋得唔到愛情嘅人先要叫雞

點解永遠你覺得係=全部人覺得係？
你以為叫雞係就咁放入去唔使洗唔使做安全措施？
老實說隻雞副揾食架生佢仲緊張過你
隨時你仲污糟過隻雞添啦

有條雞蟲話
有錢人不嬲都係三妻四妾㗎啦由古至今
呢個咪你地道德標準低既證據囉

係我眼中無論一個人有無錢都應該從一而終
咁我話自己對比雞蟲道德標準高你仲有咩異議

如果話我同意第二行又點？
而家唔係特別待遇 係人地有錢所以玩得起 一般人冇錢咪叫普通雞囉

你地將一樣愛好既缺點放大
跟住無視帶出黎既優點
然後將有呢樣愛好既人瘋狂標簽
根本就係On9
根據你既邏輯
我以讀書為例子
讀書明明大多數既知識都應用唔到係生活上
所以讀書多既人都係生活上既白癡
讀書真係全世界最chep既野！

個閪不停俾人屌就係污糟？
咁餐廳啲餐具不停俾人奶又點睇？
叫雞都有叫有個套隔住 啲餐具係直接同啲人條脷接觸喎

客觀條件差係其中一個原因要去叫雞無可否認架喎
真係條件好就有女送上門啦

高級雞同普通雞咪又係雞

係你亂咁set標準然後夾硬話自己係高道德標準咋 冇人話你嗰套標準先係正確㗎
我就覺得人類進化落去係應該進入複數伴侶嘅世代 即係每個男人都同複數女人繁殖 同時每個女人都會同複數男人繁殖嘅

咁啲有錢人做雞蟲
注定一無都冇真愛
佢地都光明正大咁叫雞
佢地既老婆都知道佢地叫雞
啲女人埋佢身都只係為左錢
而佢地亦都冇辦法改變呢樣野
佢地呢一世都唔會享受到真愛

而唔係錢人既雞蟲
一方面標榜自己因爲單身而叫雞
另一方面又會想成立家庭
揾到真愛
佢地大部分都會隱瞞自己叫過雞
點解佢地要隱瞞？
就係因為知道咁樣好污糟
唔想比人嫌棄

既然你話條件好既有女送上門
姐係你都認定其實普通女人都會因爲物質而會比男人搞
姐係你話普通女人=雞
原來呢個post係業内既内訌post

客觀條件好就一定有女？
好喇 就算客觀條件差喇 人地就一定要改善？我樣衰又點？樣衰就要俾你judge？冇錢又點？冇錢就要俾你睇唔起？
先唔講美醜本來就係主觀 你用錢黎衡量一個人就係道德？

其實，無介唔介意答我，你叫過雞未？
唔知點解，我覺得你好似瀨咗嘢咁。
又或者.....你係.......

唉，點解你哋咁認真去討論嘅？

你點解要強迫所有人都要有真愛 人地唔想要愛情得唔得呀？人與人之間關係有好多種 人地唔想拍拖結婚 淨係鍾意成班兄弟 或者兩父子去叫下雞得唔得？

至於第二part
我一直都主張叫雞係一樣光明正大嘅嘢 唔應該隱瞞 所以我地有責任教育社會 話俾大家知叫雞根本唔係一樣骯髒嘅嘢 咁就唔會再有呢樣嘢

所以咪講雞同雞蟲呢樣野可以係唔污糟
反駁到仲係事實
性呢樣野每個人都需要
雙方都願意既對其他人無影響

因為唔想有人入到黎被誤導
就算佢係假膠 佢講嘅嘢都會影響到其他人嘅思想

唔討論不如出番去？

隱瞞可以係一種白色謊言
係照顧人地感受既表現
一對伴侶隱瞞既野可以好多
但係唔代表隱瞞既出發點同原因唔好

你唔覺佢哋係玩嘢多過真心？我直覺覺得佢根本可能係從業者

好 我信你唔係雞蟲了
環吹又用唔用套架？
我冇叫過我都唔知

每次見到呢啲歪理post都咁多人正皮真係好心痛
唔係戥雞同雞蟲心痛 講真我又唔叫雞又唔做雞 佢地點真係關我撚事
而係連登根本唔再係（或者可能從來都唔係）一個理性討論嘅平台 大家只憑感覺去judge一樣嘢 真理俾歪理蓋過 劣幣驅逐良幣

其實呢個行業有咗好耐啦，樓主故意放大黎講

又講埋d形合大眾品味既道理呃正皮 過主啦撚樣

我就唔主張隱瞞
叫雞呢樣嘢應該去污名化
第一步先要社會大眾明白呢樣唔係唔見得光 唔應該介意嘅嘢黎先

環吹唔用套
所以多數雞都會環吹？
正因爲雞想長做
所以大多數都唔會提供環吹
減少風險
相反伴侶之間就經常環吹啦
同埋環吹而引發性病既機會都係極低

話明環吹就梗係冇用套啦 咁所以咪唔安全囉
所以環吹係唔應該主張㗎

唔好中計呀！假post黎，求其應幾下就算，唔好激親自己。

表達下意見又唔得
咁全部野都有好耐都唔洗講啦
感情台失戀日日有架啦 唔洗講啦
波台 波係假既知咗好耐啦 唔洗討論啦

根本呢類post應該放入感情台

最弊假post都好多人和應呢 你睇下正皮數量就知
所以為咗阻止呢啲歪理傳播落去 更要出黎屌柒佢地

其實學新加坡咁合法化都幾好架，起碼要啲性工作者攞牌，定期做檢查+抽稅

咁唔正常嘅人呢？～

講半句執下雞好有型呀？過主啦你

表達意見唔係唔得
問題係你表達意見既方式唔適當
人地同你討論
你就係度標簽/人身攻擊
你自己講既論點都唔係論點
係個人感受黎
少少說服力都冇
所以
你走啦

你咪繼續囉，我冇阻止你

你又冇叫過雞喎睇黎

其實係香港都合法

贊成
下一步就係政府將行業建立發牌制度 即係變相政府係唯一合法馬伕 咁樣又透明又安全得多
不過香港政府邊夠膽搞呢啲 香港又咁多道德撚

就係因為叫雞要用套。
我廿八歲結婚三年都未叫過雞
（咸網發明人偉大過愛迪生）

但我聽之前嘅同事講話會用李斯特林
浪過口再吹。
所以我覺得吹嗰part應該都safe

Btw,男人叫雞惹病係抵撚死，
但我覺得我老豆講過一句無錯嘅係
如果無馬欖，通街都係強姦犯

任何人都要受到應有嘅尊重
有頭髮邊個想做癩痢
做雞的確係唔太好，
但總算自力更新（？）

其實入黎呢個post嘅個個都食過

普通邏輯姐 你冇我當然唔會怪你

但香港冇得攞正牌嘛，其實政府肯發牌做監管仲好

其實世界冇所謂正常不正常～自定義 其實大把嘢好噁心～你去游水都吸唔少屎尿體液～

收皮啦賤種狗 要做kol死去YouTube fb啦臭雞 你條仔日日叫雞唔掂你搞到你要上黎拎存在感呀？賤狗

伴侶之間就應該坦誠相對
唔係下下撻個善意的謊言就可以講大話
你瞞我瞞你跟本冇資格做伴侶

係咪即係好似荷蘭咁

關你撚事咩
人地叫雞做雞都唔影響你啦
出邊大把人做d比雞更加不道德既野啦
又唔見你出聲屌鳩佢地?
自己唔鍾意/唔敢 whatever啦 就企係道德高地話鳩人

咁姐係隱瞞定定唔隱瞞呀 雞蟲們

又唔好咁
佢發癲盞顯得自己理虧
唔使陪佢癲埋一份

係唔得呀
如果得既我入黎淨係話你做雞
話你條仔叫雞都得啦
有無諗過自己成個po講左啲咩吖八婆

我覺得同賭波情況會差不多，你禁唔掂，不如自己做庄，等啲人正正經經真金白銀去賭！

你老母叫雞？～
你老豆做雞？～

係唔得既話
我就唔會仲講到野啦

你又唔解釋伴侶之間點解要坦誠相對
你坦誠相對既目同我講既隱瞞既目的一樣
唔通你覺得你既伴侶好丑好肥
跟住你就直接講黎傷害對方？

出發點唔同
我認同善意嘅謊言有時都係好
但我主張緊嘅係講娼妓行業去污名化 等大眾接受呢樣嘢係可以攤出黎講 唔使收收埋埋 有性需要唔係咩羞恥嘅事

算喇，唔好咁勞氣啦

冇矛盾 主張同現實

關你撚事咩
人地屌鳩雞同雞蟲都唔影響你啦
出邊大把人做d比屌鳩雞蟲更加on9既野啦
又唔見你覆佢地post?
魚蛋論

唔講以為正皮有錢換

都係，呢d嘢管制下應該有好嘅影響。

sorry 眼下我見到最on9嘅就係你 所以我就出黎屌柒你先 咁得唔得？
你屌鳩雞同雞蟲本身與我無關 但我睇你唔過眼先駁斥你 因為唔想呢個地方再充斥住你地班偽道德撚啲歪理
仲有 知唔知魚蛋論點解？關咩事？

樓主既價值觀已經扭曲變形～以為佢自己係道路 真理 ～

巴打思想好正面，起碼能夠講出，性，唔係一件羞恥嘅事，俾啲掌聲你（啪啪啪啪）

應該好快死～俾人整死

主觀討論到中途
用表達感受黎做擋箭牌
唔係以為得吖

其實所有嘢都係㗎啦
你禁唔到啲人賭波 與其俾人賭外圍咁危險 倒不如提供一個合法平台俾人安全咁賭
叫雞同理 無論你點道德譴責都冇辦法完全禁止人叫雞 而家叫雞合法 但如果政府肯再進一步將成件事系統化加以規管會更完善

依招可以無限loop
依家係呀三姑唔食魚蛋 又見到有檔魚蛋又有人幫襯
就懶係警世咁話魚蛋係世界上最cheap既嘢

有人乜乜乜 你唔去鬧乜乜乜走黎話我已經係魚蛋論
有冇諗你地班雞蟲先係滿口歪理果個
我就真係睇唔過眼先開咁多雞蟲post追擊你地

咪FF咁多～

我覺得只要政府肯認真去規管，會比而家嘅情況好好多，起碼客人有保障，市民唔洗被影響，因為可以學外國咁，集中搵一處地方，俾性工作者喺果度開業，咁樣利大於弊，起碼冇咁擾民

不了～

我嘅歪理呢？喺邊
同埋你個frd阿樓主上面先話信我冇叫雞
咁我到底係唔係雞蟲姐 媽呀好亂呀

最好就攪撚到做雞又好叫雞又好
要拍身份証有曬記錄，
睇吓啲人仲會唔會叫/做
咁樣就名符其實見得光
減少家庭糾紛，
再者就係要用呢part雞系服務
一定要年年驗身。
仲要有人望住唔用套唔比做
咁就大家都玩得開心又放心

又拉正常男人落水
大把男人擔屎都唔偷食 清清白白 有高尚品格
你估真係雞蟲聲稱十個男人九個滾 天真

其實都真係有得諗

你諗多咗啦你
咩擋箭牌啫
你話我放大黎講
回應番你呢句啫

廟街都似似地，佢地好似仲係扮派傳單

你jm9～？ blocked

成個post都係你d歪理 叫雞去污名化 叫雞光明正大 唔需要隱瞞呢d

所以其實係work，睇下政府敢唔敢帶頭做

年年都有㗎啦吓話。
老婆知道老公叫雞打到入廠離婚之類，
再唔係就無啦啦有咩私生子啊，
有病惹埋老婆嗰啲

男人一定結婚講到明係會叫定唔會叫
有啲女人覺得無問題咁咪嫁囉
話唔叫之後會走去叫嗰d先夠契弟

歪在邊度？
根本啲人以前種落覺得叫雞係污糟唔見得光嘅思想 呢啲先係歪理 人類社會不斷進步就係應該摒棄過時而唔合理嘅思想 而唔係以道德為名抱殘守缺

連登之所以有趣就係有你呢啲人存在

喂 而家係你發癲咬人在先喎 你話返人地轉頭？

我buy.可以叫但一定要安全，
一陣一個傳一個都害死唔少人

原來係咁
不過你又真係放大左黎講

識唔識分先後次序

我都一直主張建立一個更衛生安全嘅叫雞平台 而由政府牽頭相信會起到最大作用
畢竟滿足大眾需要嘅同時 都需要避免對社會整體帶黎負面影響

唉，
一句到尾，
有人鐘意打飛機有人鐘意叫雞
兩面都唔明對面諗咩
好難拗

其實我未叫過雞
反而成日去洗樓禁勻曬啲鐘記低啲樣然後返屋企打飛機
但我名鍾意叫雞嘅人諗咩喎

我真係唔明，
我嘅觀點係屌閪用套我返去睇av好過

我同我老婆去廟街食阿龍咖哩時
經開會一齊望下d姐姐囉
（見到靚叫佢睇）
洗樓真係唔好攪，
有時經開都索到好大陣味
類似煙味消毒味嗰d。

我都唔鍾意屌閪用套
都係其中一個我唔叫雞嘅原因
另一個原因係我覺得打飛機差唔多爽姐 又可以慳返幾舊水

但我唔會反對人叫雞囉 呢個係人地自由黎

真係。唔撚值。
我令願賭錢買個機會都唔去叫雞
同路人

樓主咁大怨氣可能係發現左佢男朋友叫雞之後染上了性病之後傳染左俾佢，先對雞有咁大既怨氣希望各位體諒下樓主

咁你要整定好多張啦，留返張俾世伯

你可以選擇唔做雞，但無需踩啲雞

你把口仲臭撚過啲雞塊臭西

樓主屌人做雞就等於屌啲清潔工 話佢地成日對住啲垃圾 好污糟好低賤一樣

吾通叫過雞同你講咩，咪咁單純啦

你條仔同個50歲嘅老雞扑緊野呀！快啲去拉佢走啦

同有腦冇腦無關

你滿足到佢咪唔會出去叫雞

人地叫得雞預左會有風險同埋知有幾污糟啦.

利申：無叫過雞

多數雞蟲叫過雞都唔話你知喇

樓主夜晚去名山大廈/魚蛋下面企半個鐘睇下
有幾多毒撚 斯文西裝友 後生仔
唔好同我講話佢地個個買球拍

女人塊西不嬲又臭又污糟
其實屌閪同放條撚入坑渠無乜分別

咪又係雞 出黎賣塊閪

睇返歷史
以前女人地位低同埋成個社會係認得只有男人先請
咁d女人可以做咩搵食呢？
有d女人有才能整下野可以去賣，咁乜都唔識/家境窮到搵得一餐得一餐果d呢？唔通日日做家務嘆下茶就搵到食脫窮？
發現到做妓女搵到食咪繼續做以致而家度度都有妓院
係後來女性主義運動發起女性地位高左多左機會工作

你男朋友叫完又同你講咩

你估我唔想搵
係搵唔到
更多錯愛一隻雞

西裝友先多去叫雞
斯文敗類

其實叫雞屌閪係屌緊個套，但屌女朋友反而唔會帶套

如果講污糟，唔係處既女仲污糟

岩呀